琴晚搭的士漏左電話

佢叫我比$1000佢當水腳 我報狗拉左佢 你問我答

點揾得返個dc9

DC9見到popo咩反應？

我用第2部電話打比自己

有無叫佢比返1萬你 唔告佢

唉屌你老母 食豆食著屎

係咁重複

有冇拉佢

緊係有

諗唔諗住告鳩佢

姐係你喺電話即刻話ok，但叫d狗去交收？

告到佢坐監

d狗話要3個鐘部署『你等唔等呀？』

即係等差佬放蛇？

想知流程

第一次打比dc9應該無錄音啦

照計你無咁醒

佢實以為你會話：「下...咁算啦」

點知你話等

好波

廢話鬼知佢會收$1000
諗住3-500

個過程係點

lm

Dc9咩反應
用emoji表達下

Lm

想知點部署要3個鐘？

Strong post lm